曾鈺成算唔算係中共最有料既政治人物?

港大數學系First hon, 中英文水平極高, 演技好, 幽默, 轉快超快, 辯論無敵.

我覺得放佢係美國總統大選, 同希拉莉, Trump, 奧巴耿辯論,
佢地口才都比唔上曾鈺成

雖然佢係建制派, 但文化底蘊方面,
佢係典型的60年代香港精英

佢係唯一一個我服嘅建制
好彩佢唔做

之前美國總統辯論, 曾鈺成話兩邊辯論水平都好廢,
以曾鈺成懷材不遇既性格,肯定心諗自己上場一定秒殺佢地

我覺得已經唔止建制, 直情係成個中共,

港共忌才 佢係度會有比較
顯得蔣小姐呢班人非常弱智

有叉用咩

習小都唔係要呢啲人

都唔識欣賞佢

服你老母咩
咪又係共狗一隻

其實呢啲咁既政治天才,
屈係立法會做主席真係浪費左

呢種冷醒又愛9up既人上面一早殺清光

算, 賣撚左你都唔知, 你仲同佢講多謝

佢係有d料到
但樓主都唔駛個西出哂水 好想比佢屌屎眼咁

曾蔭權，曾俊華，曾鈺成

天才又不止於

權鬥天才只服老毛

就係佢太叻太難控制先唔比位佢上
比佢話到事可能仲難搞 佢做事一定唔會明刀明槍咁傻

挑
咪又係漢奸

有啲料共狗都係共狗

比佢地楂旗會點

溫水煮蛙

唉
識玩既真係完全唔撚搞張相啦

唔係
中共最有料個位叫毛澤東
曾鈺成最多係港共最有料

仲記得曾鈺成話好彩最尾搞埋，幾驚佢地唔搞
笑撚死我

你都冇得選國家主席，憑什麼批評美國選舉

Btw保皇入面佢都係最得嗰個架啦

曾鈺成高幾班

唔好吹奏走狗

我覺得叻既地方唔同,
同埋我地永遠都唔知, 如果曾鈺成做國家領導人會係點

似返個人咁解，唔使開po吹奏

年代同環境都唔同,
我覺得呢家個局勢,
曾鈺成幾岩做國家領導人,
點樣同歐洲打關係, 點樣同美國玩攻心術

憎唔憎 服唔服唔同
最憎老毛 但唔到我唔服佢
玩弄權術 成個中共甚至係近代中國 都冇人比得上呢條友

佢啲辯論反應勁到好誇張,
我睇美國大選, 就算奧巴馬都冇佢咁勁

林鄭先係
由區議會輸到仆街
到今日黃絲一盤散沙

完全反敗為勝

就係因為佢有料, 中共先唔用佢
幾時有見過皇帝鐘意臣聰明過自己?

朱媛

佢係你老豆？

如果佢上到位做特首
香港人會係沉默中被同化

關佢撚事咩

中共鐘意林鄭, 梁振英, 董建華,
偏偏唔提拔曾鈺成,
北京之前講到明唔支持佢

老鼠成都被吹奏？

五毛狗嚟
一早block撚咗

大陸唔要醒目嘅人 只係需要服從就得 所以佢冇可能做特首

如果佢做特首
賣左香港 重會講多謝

不過好彩中共忌才

推到佢做國家領導人

識搵埋張達明去救中共嘅官女
係9的

岩 g持鈺成做國家主席
港大 > 小學生

曾鈺成 = 李克強

只係平心而論佢既能力姐
之前成班大學生挑佢機, 俾佢化解哂

暗黃手足

咪又係由中共操控， 最多出嚟開記者會盒樣冇咁黑人憎

有冇片睇 想睇

呢種人先最恐怖，老謀深算

比佢做咗支共領導人

就會俾派系同各種利益糾纏

未必發揮到啲咩

老鼠成係楊修，中共係曹操

呢個似係樓主幻想中既老鼠成多d
條友根本垃圾黎
係靠做左幾年立法會主席呃下細路

+1

唔覺 係香港政治人物太廢先顯得佢ok

老鼠玩政治高幾班

但係支那鍾意玩戰狼主義

根本唔同層次

又係時候打飛機喇？
屌你老母

你睇佢串田二少, 啲轉數快撚到呢....

真
唔拆等佢俾藍屍扣帽子

一樣係奶共嘅垃圾 咁都好吹奏？

\
呢段先係串田二少果段

上年埋土救人好似俾黑警屌

演技好

最遲先搞已經好大獲其實

佢喺自己既政治生涯最高峰既時候退落嚟，無做壞自己個朵
佢係我唯一一個服既建制派

收皮啦

叻極咪又係奶共奴才一隻
主子叫你吠，你敢唔吠？

從來唔信任何一個中國人

長毛: 撐民建聯! 上當!
曾鈺成 : 上位當選?

轉數快撚到...

最尾都好似比人扔左出去

如果佢做到令香港人咁咪即係有料

但有料唔代表正確

連登仔一年可以吹奏幾多次老鼠曾？

最驚佢上位，好彩無，唔係香港死咗都唔知乜事

佢懷材不遇？
佢當年專登入去教紅校

所以咪走囉，走得幾快

太醒
緊係唔想要

支共要既係走狗，唔需要有腦

真
689玩語言偽術同777笑口笑面嘅分別

中共係需要奴才
唔係需要人才

老鼠曾都講中共信佢唔過

陶傑話係果個年代，曾既學歷條件可以做更高人工既職業，只係佢真心愛黨

曾當年會考成績係準狀元

＂蔣麗芸議員！請你唔好再講咁多冇用嘅說話！＂

同小學雞話咩哈佛係哈爾濱佛教有咩分別
呢d無意義架喎
不過條友好識詭辯就真既

得佢叫真心支持中共，其他嗰堆回歸後忽然愛國，老一輩就知，當年范徐麗泰屌中共屌得幾大聲

咪捧佢，隨時搵佢做忠誠反對派

左仔冇一個是蘑菇的

好似alevel 4條A，係個個年代係好難
Kong U數學系好似都係first hon
長毛曾經有次爆料，話曾鈺成同佢講過︰後生個陣，長毛想入共產黨入唔到，曾鈺成唔想入但入左
我諗佢同佢細佬入黨既經過可能有D故事

陰濕老左狗一條

中國共產黨最撚「忌」就係有獨立頭腦思考的人 特別係氣場太勁嘅高人

跟黨走

聽黨話

貫徹黨的思想

要將共產黨思維融入生活每一個層面

之前李柱銘話：民建聯多數老年人支持，年輕人多數支持泛民

曾反駁：咁姐係話只有你你個黨既支持者轉去支持我地，冇我地既支持者轉去你果邊

轉數快撚到

小時候讀過一篇叫楊修之死嘅文章

呢個反而無咁特別喎 睇完你第一句我都估到佢會咁講

我覺得你放馬後炮都放得幾特別。。。。特別on9

蔣麗芸議員，我建議你少啲講無乜用的說話

咁呢個世界真係有人真心愛國既

又吹奏，醒吓啦

學校畢業禮請過佢來做嘉賓
佢講speech時真心有魅力

再叻都係服務權貴圈子，同埋上年11月營救朱援

真係好醒

咪又仆街一件
咁快有pr洗白

忠誠反對派？

沉淪得仲快
但人可能開心啲 練緊普通話飲緊喜茶

口才邊有可能好過Trump, Obama

其實唔黑人憎已經贏左

手足
個陣好多人屌佢特赦論

”對中央來說，香港一旦出現難以駕馭的政治領袖，比沒有政治領袖要壞得多。中央官員從沒提過希望香港有多出政治人才，也從沒鼓勵香港的年輕人從政。”

香港有料既人大把
但連普通人都明白
香港從政係死路
所以見咁多人屌泛民
真心鄧佢地唔抵
onq果啲人唔從政
條路一定好行好撚多
係連登基層多 以為7雞野個月就叫fatfat

trump我唔敢講，
但obama辯論果陣係成條team幫佢度橋，模擬戰，果陣條team話佢狀態好差，不停要暫停休息，大選第一回合仲要輸比對家

相反曾鈺成，咩都冇準備，即興就ko人，

永遠最勁都係毛魔
其他都係垃圾

你早一年幾講呢啲都仲有人和應你嘅
但宜家好多香港人都醒咗㗎啦 你慳返啦
仲拎佢出嚟吹奏 5毛都無得你逗啊

以事論事
最on9 ge行為就係睇唔起對家
獅子搏兔亦用全力

太叻既人冇咁易控制
所以用親都係垃圾，執行官
林奠同美食車中間揀林奠
就係貪佢冇自己意志
咩order都做
成個公務員體制都係養呢d人

最好戲

中共點會重用呢種人

佢地只會重用痴線佬 痴線婆

嗰次長毛講笑啫

感覺上佢地個心會係本土d 會為香港人諗
某d極端情況佢地應該係會幫港人擋下箭
但係都擋唔到幾多 最多可能都係10支箭幫你擋1 2支咁
香港最後點都係收皮比中共完全吞併
而689 777果d係加速主義 中共射10支箭都唔夠要幫佢加多10支咁

叻既地方係唔同
曾鈺成識點樣左右逢源 老毛就係玩權鬥

但齋講政治才能
老毛真係中共第一人 毫無爭議

佢教左隻李慧鯨出黎結果都唔係企佢果邊

老鼠成太醒，佢揸旗一定會繼續溫水煮娃，呃多世界二十年，而家呢班蠢材只係加速由50 年至23 年

不過咁講啦 毛哥明明想踩鳩佢場剃佢眼眉 但佢仲笑笑口應對 佢急才 智慧 甚至胸襟 宜家應該無黨友做到 不過無需要吹奏 阿爺落柯打 佢咪又係要做

林鄭
由無中生有既送中法撚到變左國安法